點解你地咁傻

其實佢只係當你水泡
其實佢只係想玩下你
其實佢只係突然想拍拖而同你一齊
其實佢忘記唔到個ex
其實佢同你一齊只係為左忘記個ex
其實佢只係為左搞野同你一齊
其實佢根本 唔鍾意你

點解你會覺得只要陪著佢 佢就會鍾意上你
點解你死都唔肯放手 你明知佢唔鍾意你

愛情美好亦殘酷 不要失去理智
如果你要愛人，先愛自己好嗎傻瓜

就係因為觸手可及先會咁痛.. 我都好憎自己，點解要為一個唔珍惜自己嘅人面傷心，點解要咁犯賤... 但好似抽離唔到

同你名一樣

泥足深陷抽離唔到

咁你愛左自己未

點先可以愛自己

diu 以為自己出po

未，嘗試中
所以我依家唔會去愛人，亦唔想再隨便開始一段感情，無論係暗戀明戀曖昧定拍拖

好深奧嘅問題，我都摸索中
但係如果你依家係陷入上面所講嘅情況，首先你要狠心咁切斷所有同佢嘅聯繫，抽身而退，呢個係你嘗試愛自己嘅開始

咁你依家開始諗 諗到清楚為止 你總要對自己狠心啲
希望你都可以理智啲

身邊太多傻瓜朋友，心痛佢地一次又一次咁樣仆低，所有玩弄感情嘅player 對感情隨便嘅仆街都去死啦

自己知㗎 咁又點 搵藉口比自己留低

所以我都無信心再拍拖了
以為今次遇到好男仔
點知原來都係咁
俾人當水泡
自己仲on99動左真情
以為可以同人一世

唔知幾時先可以move on到